可以點安慰人

身邊有朋友親人過咗身
可以做啲咩 講啲咩去安慰佢
自己親人過身嘅時候冇咩記憶 唔知個經歷係點 想問點樣可以令佢冇咁辛苦

唔安慰係最好安慰

即係當冇事發生咁?

你識偲傿個仔？
同佢講Nmsl

冇用
講黎嘥氣
等時間沖淡先有用

唔洗安慰 俾佢地知你會陪住佢地就得

唔使講嘢 兩個人靜靜地坐喺度就得
佢想講嘅話佢會講先

好啦 唔該大家